{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023345",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019037",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송탄 디자인 뜰앤"
    },
    "text": "宿は総客室数34室で、近くには1号線松炭駅があります。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 全客室は改装されており、個別暖房システムを備えており、温度を自由に調節することができます。 また、客室のバスルームドアも交換され、ネットフリックスを視聴できる施設も完備されています。 また、各客室は最新仕様のパソコンや大型カーブドモニターをはじめ、様々な施設で構成されています。 宿泊施設ではヘッドセットをレンタルし、洗濯物の心配を終わらせるために洗濯機や乾燥機も設置されています。 この宿の客室は2人基準で運営され、3人以上の入室は禁止されています。 また、客室は男女同室での宿泊は不可能であり、ペットとの出入りも制限されます。 未成年者の入室も許可されておらず、駐車場は狭いため、1部屋あたり1台のみ可能です。 また、連泊する場合は2日に一度客室の掃除が行われ、24時間荷物を保管することができます。 宿を利用した訪問客のレビューを総合してみると、価格が安くて施設がきれいで満足できたという意見が多かったです。 特に社長の親切な対応と部屋のきれいな状態は多くの利用客に良い印象を与えました。 しかし、一部の利用者はトイレが少し不便で古い匂いがするという意見もありました。 しかし、概してコストパフォーマンスが良くてよく利用しており、防音がしっかりしていて快適に休むのに良いという意見もありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の総客室数はいくつですか？",
            "answer": "総客室数は34室です。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどんな駅がありますか？",
            "answer": "宿の近くには1号線松炭駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "全客室は改装されており、個別暖房システムを備えており、温度を自由に調節することができます。また、客室のバスルームドアも交換され、ネットフリックスを視聴できる施設も完備されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できるパソコンやモニターは最新仕様ですか？",
            "answer": "はい、各客室は最新仕様のパソコンや大型カーブドモニターをはじめ、様々な施設で構成されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではヘッドセットのレンタルが可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設ではヘッドセットをレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、客室の掃除はどのくらいの頻度で行われますか？",
            "answer": "連泊する場合は2日に一度客室の掃除が行われます。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は24時間荷物を保管することはできますか？",
            "answer": "はい、宿泊者は24時間荷物を保管することができます。"
        },
        {
            "question": "この宿の価格や施設について、利用客のレビューはどうでしたか？",
            "answer": "利用客のレビューを総合してみると、価格が安くて施設がきれいで満足できたという意見が多かったです。特に社長の親切な対応と部屋のきれいな状態は多くの利用客に良い印象を与えました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の一部の利用者からは何か不満の声がありましたか？",
            "answer": "一部の利用者からはトイレが少し不便で古い匂いがするという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は防音がしっかりしていますか？",
            "answer": "はい、概してコストパフォーマンスが良くてよく利用しており、防音がしっかりしていて快適に休むのに良いという意見もありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 513
    }
}